https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|774868|:|2104|/|02|/|16|ไม|โค|รซอฟท์|ปล่อย| |Windows| |10| |รุ่น| |14257| |ให้|ทดสอบ|แล้ว|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|w|10.|pngMicrosoft|
Operating| |System|
Windows| |10|
Lamicrosz|
ไม|โค|รซอฟท์|ประกาศ|ผ่าน| |Windows| |Experience| |Blog| |ว่า|ทาง|บริษัท|ได้|ปล่อย| |Windows| |10| |รุ่น| |14257| |ให้|กลุ่ม|ผู้ใช้| |Fast| |ring| |ทดสอบ|แล้ว| |โดย|มี|การ|แก้|บั๊ก| |ดังนี้|
แก้ไข|ปัญหา|การ|จัดการ|หน่วยความจำ| |ที่|ส่ง|ผล|ให้|แอ|พ|ค้าง|เป็น|ระยะ|
ปุ่ม| |Connect| |ใน| |Action| |Center| |กลับ|มา|แล้ว|
เครื่องมือ|สำหรับ|นัก|พัฒนา|ใน| |Microsoft| |Edge| |แสดง|ผล|ได้|อย่าง|ปกติ|แล้ว|
แก้|ปัญหา|แถบ|แนะนำ|แอ|พ| |ที่|ยัง|มี|อยู่|แม้|จะ|ปิด|การ|แสดง|ผล|ใน|ส่วน|นั้น|ไป|แล้ว|
แก้|ปัญหา|เวลา|เปลี่ยน|รูป|ใน|หน้า|ล็|อก|สก|รี|น| |แล้ว|เมนู| |"|Get| |fun| |facts|,| |tips|,| |tricks| |and| |more| |on| |your| |lock| |screen|"| |จะ|กลับ|ไป|ใน|ค่า|เริ่มต้น|
แก้|ปัญหา|ตำแหน่ง|ไอ|คอน|ของ|โปรแกรม| |เวลา|สลับ| |DPI| |จาก| |100|%| |ไป|เป็น| |150|%| |หรือ| |175|%|
แก้|ปัญหา|การ|ย้าย|ข้อมูล|เข้า|ไป|ใน|ไฟล์|นามสกุล| |.|zip|
ทั้งนี้|ใน|รุ่น| |14257| |ก็|พบ|ปัญหา| |ดังนี้|
เมื่อ|เลือก| |Reset| |This| |PC| |ใน|หน้า| |Settings| |>| |Update| |&| |Security| |>| |Recovery| |คอมพิวเตอร์|ของ|เรา|จะ|เข้า|สู่|สถานะ|ใช้|งาน|ไม่|ได้| |และ|จำเป็น|ต้อง|ลง| |Windows| |ใหม่|เท่านั้น|
จะ|มี|การ|แจ้ง|เตือน|การ|ทำงาน|ผิดพลาด|เกี่ยวกับ| |WSClient|.|dll| |สามารถ|แก้ไข|ได้|ผ่าน| |command| |prompt| |ด้วย|การ|ป้อน|คำสั่ง| |schtasks| |/|delete| |/|TN| |\|Microsoft|\|Windows|\|WS|\|WSRefreshBannedAppsListTask|| |/|F|.|
ไม่|สามารถ|ใช้|งาน|กล้อง|หน้า|ได้|
โหมด|เครื่องบิน| |แสดง|ผล|ผิดพลาด|หลังจาก|ล็|อก|อิน|
ที่มา| |-| |Windows| |Experience| |Blog|


https//www.blognone.com/node/7748682104/02/16โครซอฟท์ปล่อยWindows10รุ่น14257ทดสอบhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/10.pngMicrosoft
OperatingSystem
Windows10
Lamicroszโครซอฟท์ประกาศWindowsExperienceBlogบริษัทปล่อยWindows10รุ่น14257กลุ่มผู้ใช้Fastringทดสอบแก้บั๊กดังนี้
แก้ไขปัญหาจัดการหน่วยความจำแอค้างระยะ
ปุ่มConnectActionCenterกลับ
เครื่องมือสำหรับพัฒนาMicrosoftEdgeแสดงปกติ
แก้ปัญหาแถบแนะนำแอแม้แสดง
แก้ปัญหาเวลาเปลี่ยนรูปหน้าล็สกรีเมนูGetfunfactstipstricksmoreyourlockscreenกลับค่าเริ่มต้น
แก้ปัญหาตำแหน่งไอคอนโปรแกรมเวลาสลับDPI100%150%175%
แก้ปัญหาย้ายข้อมูลไฟล์นามสกุล.zipรุ่น14257ปัญหาดังนี้เลือกResetThisPCหน้าSettings>Update&Security>Recoveryคอมพิวเตอร์สู่สถานะใช้งานจำเป็นWindowsใหม่เท่านั้นแจ้งเตือนทำงานผิดพลาดเกี่ยวกับWSClient.dllสามารถแก้ไขcommandpromptป้อนคำสั่งschtasks/delete/TN\Microsoft\Windows\WS\WSRefreshBannedAppsListTask/F.สามารถใช้งานกล้องหน้า
โหมดเครื่องบินแสดงผิดพลาดล็อิน
ที่มา-WindowsExperienceBlog